齊齊寫 email 去國際刑事法院

轉貼：
otp.informationdesk@icc-cpi.int
Request to investigate and sue the Hong Kong Police (要求調查及控告香港警察)

Dear Sir/Madam,
I am writing to complain about the recent brutal violence by the Hong Kong Police Force targeted deliberately at local citizens and foreign visitors to the city.
Over the past two months, large-scale, frequent, and mostly peaceful protests are organised to oppose a proposed extradition bill that would allow criminal suspects to be sent to Mainland China, which many say would seriously undermine Hong Kong’s guaranteed autonomy.
During the protests, the Hong Kong Police resorts to extreme violence on peaceful protesters, including physical attacks, sexual abuse, tear gas, plastic bullets, and random arrests.
There is evidence that the tear gas used by the Police was well past the expiry date. It is well documented that expired tear gas, which releases deadly cyanides, is really toxic to health.
We wish to underline that the tear gas does not only affect the protesters, but also unrelated walk-bys, including foreign visitors, who happen to be caught in the middle of the demonstrations. Owing to the crowded nature of Hong Kong’s buildings, many residents, including elderly homes, are suffered from the toxic tear gas.
Recently, the Police has started to fire tear gas indoors, e.g. in metro/subway stations. This completely contradicts the guidelines of tear gas uses.
The Hong Kong SAR government refused and continues to refuse popular request in forming an independent investigation committee to look into the current turmoil; in particular, the widely believed unlawful brutal acts performed by the police force.
In this regard, I wish to seek your assistance in starting an investigation into such unlawful enforcement of the Hong Kong Police, especially the use of expired tear gas.
I hope your international, impartial status and your connection with the United Nations would help innocent Hong Kong residents by stopping the violence and offences still being done by the Hong Kong Police, and hopefully bring true justice to us.
Thank you for your kind attention.
Regards,

XXX
A Hong Kong citizen

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

我地就係你地嘅報應

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

Lm